層架爆滿 A巴禁帶行李客上車

港珠澳大橋開通後，令口岸一帶人流急劇上升，交通需求殷切，已慢慢影響市民的生活。有網民於本月5日由機場意欲乘機場巴士（俗稱A車）返回沙田，好不容易趕到站邊排隊，當輪至上車之際，司機稱由於行李架已放滿行李，只容許沒有行李的乘客率先上車。由於網民帶着行李，與司機幾番爭論後，最終亦無法即時上車，無奈地要多等候20分鐘才可上車離開。

網民Arnold Fang 前日在其個人社交網facebook發文，他稱當日「返到香港機場，坐A41號巴士回沙田。好不容易趕到，想上車之際，卻發生意想不到的情況。他引述司機稱當時行李架已放滿行李，沒有行李者先准上車。但他補充，當時巴士有好多座位，向司機稱可以站立不坐，以便扶穩行李，但司機說：「港珠澳大橋好多時有輪椅要上，麻煩你排隊等下架。」最後網民只有多等20分鐘才可以上車。

龍運重視行車安全

九巴發言人昨日本報查詢時稱，龍運重視行車安全，全線雙層巴士均設有行李架，供乘客擺放行李，乘客須妥善保管行李，以免影響行車安全；巴士上設有輪椅位置予輪椅乘客，行李不能阻礙有需要乘客使用。龍運密切留意機場及港珠澳大橋香港口岸的運作情況，靈活調整班次服務乘客。

仆街 遲下去旅行 真係座的士去機場算

機鐵

司機冇講錯喎

搭E車算尻數

屌你老母臭閪

再對埋句罐頭回應
「九巴發言人昨日本報查詢時稱，龍運重視行車安全，全線雙層巴士均設有行李架，供乘客擺放行李，乘客須妥善保管行李，以免影響行車安全」

就算無行李架，嗰句重視行車安全都fail哂

佢只係提龍運
落馬洲架運豬車就算啦

重視行車安全? 睇返新年單野先